[溫暖] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

Lm

新post
Post新歌先

公司成日播

星期六日無野做就想搵佢，
明明佢係賤人

所以為左解悶，我又做gym，又學多樣野
希望自己忙d

我去左學日文學結他

拍左7年 分左半年 發夢仲成日夢到她 放不低
又話時間會沖淡既

睇黎我都要揾下野學

一日一post

時候未到

我想學日文 但係會諗起佢

一齊推爆佢

推

我想學揸船

一留係屋企就諗佢

每日都好似有新人加入

係

想學木結他 去邊到學好

每日都係分手天

買支結他
去搵琴行學

突然之間好鐘意落雨
好似個天都陪你唔開心喊埋一份咁

搵啲樓上既鋪學會平啲囉

今晚我諗傾唔到
病左

真係分咁耐
落足咁耐

我唔想佢落 街都出唔到

take care

出街睇下其他野的確可以分到心
但我都幾鐘意自己一個人係屋企獨處個d時間
雖然會諗好多野

一諗起返工返6日 收工仲邊有精神學野

諗起同佢訓同一張床 係床望住佢玩電腦..

我尋日上左佢到
一個人訓左係到諗左好多野

你真係麻煩少少
唔通搬屋咩
不過我聽人話搬屋俾個新環境自己會好好多

點解仲上到佢到既

唉

佢屋企人開門比我
佢去左旅行個人唔係到
上去拎走自己d野

佢屋企人冇冇講d咩

我d野係佢拎番曬俾我

應該知道有d野
但我唔知點開口

我已經唔想再見到佢
傷得我太深
太多謊言
覺得佢好假好污穢

一出街
見到啲咩都會諗起佢
好折磨

咁唔好再諗咁多啦

竟然會見到你安慰人嘅一日
繼續加油

證明絲打已經有進步好番啲

我都係趴左係床成pat屎咁

係呀
前日大家都仲安慰緊佢
今日佢安慰番人喇 好好多
大家加油

好咩咁

個傷口一陣陣咁痛 唉

唔好一時失落做on9野，
後悔一世呀

我都唔想諗
但真係阻唔到個腦轉

真係?

一直在痛

陣間又要搵人整過第二啲公仔撻落去

想諗就諗啦
強迫自己唔去諗只會越諗越多

同我早兩個星期叫春講既野一樣

其實我一直想紋身但佢唔比

唉 頹到癲

個個傷心必經階段

都係個句
我地係到頹
對方係到爽

我講緊我塊面 個心就痛到開始習慣佢就係咁痛

你塊面究竟咩事

唉
有時諗到呢度
自己辛苦對方都唔會知
就算知都who fuxking cares
點解要俾自己咁樣過日子

今晚點過呀唉

喊到咁

係度圍爐取暖放下負啦

散左兩個幾月
初頭都無乜野
但呢排唔知做乜心情超DOWN
可能係依加先真係意識到今次真係分手無得救

成日係度諗佢會唔會拖住第二條仔開心緊

我都想好得好d 但好唔到

take care sis

你地唔好走
以前我咩時候都同佢講野
而家都唔知搵邊個

我以前失戀都無試過搞成咁

我連電腦都唔用 唔知上咩網 唉

睇下劇啦

無心情

根本係!!!

我覺得都係唔好放假 咁撚柒辛苦

無曬人

係度

好撚辛苦

加一
條先撘車又諗起佢送我返屋企既情景
唔明點解一個就算好夜都會送你返屋企既人 可以咁易講分手 到底有無愛過我

有時係度諗
究竟自己要幾耐時間先走得番出黎?
1年？2年？3年？
定係呢一世都唔得？ 唉

你地唔好走曬啦

有人呀

比個問題大家諗，
寧願佢返黎，但舊有問題不變，個定係有新拖拍，有新開始？

分手前3日我果個仲走黎我樓下話好掛住我

我都唔明白

唔敢諗

問題有得解決

猜不透
分手個日仲會講goodnight 同kiss emoji

我地一直都好好

呢樣先最傷

睇完 我只係一隻死臭雞 就覺得自己完全係一隻免費雞
以前好on9 同而家呢個一齊左好耐 都係佢食左我個處
我以為可以一世 原來感情真係話變就變
佢想分手我唔想 我直頭跪低救佢 係咁打自己好多巴佢都唔肯返我身邊 但佢都有良心 仲未走 我呢啲係自己攞黎賤 但真係愛一個人又可以點

走出黎容易啊
心入面果道牆拆唔走
唔敢再用盡力愛人

我一路而為 一個就算好夜好夜 無mtr都會主動送你返屋企既男人一定好愛我
到頭嚟一句想要自由 你好chur

個心好痛 我唔信佢係咁既人

睇完明天我要和昨天的你約會 完全自虐

我果個係頂唔順我老母俾說話佢聽

講緊我啊 ？

識左佢8年 一齊4年 分開左都成半年有多 佢都已經Po左同新仔既合照
我仲係好掛住佢

我仲係攤係床到咩都唔做

其實生日日期唔記得唔緊要
唔好同我講記得
記錯仲要好似無咩野咁
自己有無上心過

同你一樣

接佢機送埋佢返屋企
搞到成兩點先走得
搭左成百幾蚊的士
第二朝要6點起身返工
但佢連問都冇問一句我截唔截到的士

咁已經係問題啦，唔夠愛都係問題呀

夾硬塞飽自己 雖然冇胃口

我調轉 係個男咁做
但佢講分手先

我帥到分手

我柒到分手

死八婆淨係識睇錢

痛到係床郁都唔郁

死八婆不甘寂寞

休息下啦

唔想咁無用

係要時間復原架啦

巴打 幾難捱都要捱得過

早排我考試 係都要睇劇 佢唔俾我睇
我睇淨最後二集 但已經分左手 我都無心機再睇個結局

你再諗從前..........好難走出來喎

對你好 無人稀罕我好
無人欣賞我好 原來你習慣他一套
從來沒有愛我 看得清楚 我知道
不必得到 不妨陪襯 但願為你好

他 從來都比你差 仍然死心愛他
垂頭再度聽他欺詐 而明知你愛我
我竟扮未知道 好人 恕我未能做到

你當我是知己 我看得到 我當你是一生前途
彼此也是沉迷麻目 控制不到
怎麼好都等不到

怎去做 無人珍惜我好
無人喜歡我好 原來要學會他一套
從來沒有 吻過 記得清楚 我知道
不必得到 不妨陪襯 但願為你好

分手快樂, 祝你快樂, 你可以找到更好的

日子真係好難過

唉 今晚又係好down 覺得人生好失敗 連唯一愛我既都走埋 自己問題

係好難過, 難過都要過架......

無事, 總會有人愛你既

我試過唔搭遮淋雨

係埋一齊差唔多年半 分手個半月
佢話佢一早就已經唔鍾意我 仲打千字文鬧我
我以為自己已經放低 點知睇完個臭雞post之後日日都諗起佢 我先發現自己原來仲好掛住佢

都鬧鳩你了, 仲留戀做乜

搵返佢傾計跟本唔係一件好事

仲繼續拖拉, 有咩用

我都唔知 真係冇試過咁投入一段感情
咩都畀曬佢 第一次都畀埋佢

第一次唔值錢既
加油啦, 盡力走出來

我變番同佢岩岩一齊果陣咁瘦
但就憔悴曬

加油, 慢慢會復原

分手之後大家拖拖拉拉左好耐
佢話要做朋友 係我傻 以為自己仲有機會
其實佢都係想間唔中打返個友誼波姐
但我都仲係好想搵佢 好想見到佢
就算佢真係想做sp 我發覺自己好似唔介意
可唔可以鬧醒我..

唔好呀
錫自己身體多d啦

做朋友? 傾返計但又唔想只係朋友
但又返唔到去從前

咪ON9 啦, 搵你打友誼波, 呢個人都係仆街來架啦.
好心你醒下, 個世界好撚大, 一定有人鍾意你肉體以外既全部

個心痛到癲

其實點解你們可以分開之後諗到個ex有幾差
我靜係諗到個ex幾好 我幾差
佢離開對佢係好事

媽媽今天不必擔心我
我好快樂
而家果種感覺係登自己唔抵姐
八婆你可以繼續搵你啲朋友花天酒地紙醉金迷
I don't give a shit anymore

明白架.....大家都曾經都痛過.

你一樣可以搵你朋友

我都係 真係好想一睡不醒

post多到追唔嗮

我好想訓個陣見到佢
一次都好呀
現實見唔到 咪發夢見

支持

諗唔到理由覺得佢唔好
就算以前嘈交果d 係我心目中 和好就唔再翻舊帳

我唔想見 要見現實見

唔係諗佢點差
而係你自己點走出來, 佢都DEL 左你, 都唔想再搵你

幾頁啫

佢肯見我先得架

明明大家都有負出
大家都有比個心落去

走唔出黎

我都知...
但係夢見你咪仲傷心

佢係好好, 咁都唔會係返埋一齊架啦, 咪唯有走出來

講差少少 等自己好過啲姐

你一直咁樣.....
要自己識諗, 個世界無左佢一樣要運作

同我一模一樣.......
好辛苦.....

我一開頭試過 但好快就無效

朋友🤝

放下啦施主 俾返啲專嚴自己⋯⋯

咁道理我都明

我都費事搵朋友 我覺得我係煩膠

道理全世界都明, 你係都要諗自己係全世界最慘, 好難走出來

真係好心up 幾時先可以放低佢 點解時間冇沖淡我對佢嘅感情

可能連你都要放棄我

差一個令你諗通既點.....

好心痛 覺得冇人愛我

我唔會放棄邊個, 但你都唔好一沉不起

呢到充滿愛, 特別對絲打

真係好辛苦 尤其係發現佢冇block我whatsapp嘅時候真係好想好想搵佢

我覺得無人像他和我這般相襯

我有努力架

咁慢慢來......有D野靠自己. 我係過來人, 好明白的

我反而真係唔想搵 講多錯多

再糾纏落去好似無意思

無左自己

我成日想搵
我唔搵佢
佢又真係可以唔搵番我

絲打你無左自己 我都無左自己

今晚點捱好 唉

一路同佢傾 一路就心傷住傷住

上下連登, 吹下水

唔搵佢好過搵

搵佢做乜啫? 搵完有咩得到?

我指你姐
我覺得我仲有自己
起碼佢背叛我從來無求過佢唔好離開我

睇咩post都唔開心
以前我地成日一齊睇post

我都無左

我覺得
有咩野你一次過打晒出黎就算
係到搵下搵下最後自己都係走唔出

忍呀 用最後少少嘅理智拉住自己

又以乜前
返唔到去架啦

我好驚 完全唔敢再投入任何一段感情
好驚又遇到啲咁嘅人 點解佢唔鍾意我仲要繼續同我係埋一齊 點解唔可以早啲同我講清楚

我做唔到我比人背叛
我仲要求佢唔好走
求佢離開個第三者

搵完就會從新愛上你?
無可能架

我唔想無左自己 雖然自己無野叻 但都有自己想做既興趣
一齊左之後 連自己想做既野都無得做

真係會唔敢
尤其是拍左幾次都係咁下場既時候

係呀

巴打 我想佢愛返我呀

因為無左你騎牛搵馬, 無著數

我又諗起沖涼一齊玩水

你要先復原再諗, 而唔係呢個狀態

屌, 咪撚諗啦

唔好愛我 我希望佢打親波都落雨 溝親女都失敗 快啲還錢比我

屌, 諗返起臨分手成皮幾野送左比佢, 就好肉痛

我都覺復原先諗得呢樣

same.... 以前佢見到咩post好笑都會叫我一齊睇
大家一齊笑 一齊傾
真係回不去了

我唔想 我都話同佢20小時做咩都一齊

而家我睇都唔想睇

唉, 回憶係美好架啦, 不斷諗, 一直沉淪

少少野都聯想到佢 我明呢種感覺 好似我嘅世界入面乜都有佢份咁

係！講太多只會令對方反感/留下壞印象
唔講瀟灑啲仲好

係 分手前問我借嘅錢冇還 仲問我攞返之前送我嘅禮物錢 前幾日仲畀我發現佢靜雞雞用我張銀行卡找佢嘅卡數 但咁又點 我仲係好掛住佢

咁撚賤你仲繼續掛住佢?

你指既係? 聽到佢同其他人去街 我好唔開心

一係就放低晒從新追佢

我諗咗幾萬個佢唔值得我愛嘅理由 最後咪又係咁 真係犯殘

過返一年半載就會少左聯想架啦

我決定左
最後一次send一大段野過去
講晒自己要講既野
佢覆唔覆都好
叫做自己做個了斷

加油啦, 希望你真係了斷到

多數都已讀不回架喇

有巴打同我講, 你一直安慰人會好攰, 依家真係有D覺

無所謂
我都唔係期望佢覆

咁樣咪可以死咗條心佢 都好啊

如果唔講
自己仲係一路諗
講左好可能會釋放到
減低個壓力

本身都死左

我諗緊寫信定直接whatsapp
每逢特別日子我都會寫信比佢

我都係send一大段野比我
但佢叫我死心

本身都死左就唔好send啦
萬一佢覆你又ff 無限輪迴

辛苦曬

諗咁多做乜唉

屌, 我叫春個時無撚人理我

whatsapp啦

叫啦叫啦 我理你

我自己一個喱埋好返晒啦

有d野
自己好想講
唔講我怕自己過唔到呢關

見到之前同佢去aia中個隻公仔仲係我床頭
好想剪爛佢

真係好多謝你安慰我
我已經唔敢同班fd講話自己仲好掛住佢
如果唔係你開解我 我驚我真係會忍唔住搵佢

我要打應該成萬字
太多野想講 但唔想搵佢令自己又番去起點

唔洗多謝,
我明白分手係好難捱, 最後都係靠自己

我都淨係係到呻
我唔想啲fd知我太頹
但今日推左個fd約我

跳跳虎好可愛 仲有一齊買既腦魔bb

其實你都知 就算畀你搵返佢復合 只會重蹈覆轍

巴打真係好難捱 唔想理佢
但隻手又唔聽使

我床頭都有個台灣夜市公仔

yes 係任何野都關佢事 拉得埋黎講

唔好掩飾自己情緒啦
真朋友 點頹都會你身邊

佢唔肯改我做咩都無用
所以自己收埋自己頹仲好

未諗到講咩前我唔會講

下.......

我成張床都係佢買畀我嘅公仔
有m記 有年宵 有冒險樂園

好想搵個盒收埋晒啲野 見到就督眼督鼻

唔好復合呀真係

我都係 成床成間房都係
底褲bra都佢送

可能習慣左
定唔知因爲ex係分手前叫定佢睇住我
令我唔想搵佢 好似比ex睇死我一定同佢呻
我都唔知點解咁諗

又挨到10點幾

又要挑戰下幾點訓
聽日終於要返工

ex都好鍾意話我咩都唔肯改
但其實我一早已經為佢改到唔似自己 底線一退再退
可能佢鍾意嘅只係當初啱啱係埋一齊百依百順嘅我
而唔係畀我捉到佢撩女之後 成日同佢撐到行嘅我

返工就早啲訓 雖然我都唔知自己幾點先訓到

付出果個點會無變
但同自己講係磨合緊啫

點解磨合左咁耐唔係終成眷屬 而係變成仇人

我理我理 再唔係你tg我我都理

好彩佢連鳩毛都冇送過比我 得我送嘢比佢 哈哈

因為磨合要雙方

洗好傷口 唉
塊面點見人呀

我會有種衝動想掉走把遮去淋雨！

唔係唔想訓
個人好攰好攰
但訓唔到都無計

我都未眼訓

可以幫手鼓勵下你地

分左半年 由想死到振作

都係睇個人

唔知點解今日特別掛住佢，
攞命🤦🏼‍♂️

點解佢唔愛我呀

我都未眼訓 而家晚晚都四五點先訓

點解可以咁快走到出黎
之前果個散左兩年先走得出
今次都唔知幾時先可以重新振作

好衰咩

上嚟呻下唔使諗佢

究竟呢個鐘數做咩好
以前我一定好多野可以做
而家諗到 但唔想做

代表乜

我都想知

我會眼瞓但係瞓得唔耐 瞓冇耐就夢到佢就自然醒

又真係幾犀利

同我一樣呀滑滑
我都係訓覺然後5點起身 真係仆街

我都好想夢見佢 但一次都冇

你要明白就算你仲愛佢 都唔等如放棄自己

其實愛一個人 同 進步 係冇沖突

如果因為咁 繼續浪費自己一年兩年 唔覺得可惜咩？

btw點解唔加密咗佢

唔想做 咪休息下早d訓

我係3/4點先瞓7/8點就起身

夢唔到可以係好事嚟

喊成咁 真係撞鬼
而家用妙布蓋住半塊面
聽日又係星期一 即係要出去見人

我加密過 但fail
都認唔出係我黎架喇唉

帶返個口罩 加油 好快冇事的

我8點番工 6點半起身 5點醒 唉

呢個位 口罩 眼鏡都遮唔曬

當早睡早起

起碼冇咁顯眼唔使俾人望住先

我都知唔值得 但分左手之後就勁頹
好辛苦先捱完個final
而家完sem日日係屋企冇嘢做
part time果邊又唔係話編我好多日返工
一冇嘢做都會諗起佢

但我真係好想見到佢呀

聽到喊
一分手就狂loop薛之謙同林宥嘉

我們的愛情 到這剛剛好

如果吉爆佢會點
會唔會流曬啲農出嚟之後冇事

凌晨醒真係好難捱
每次我都唔開眼 唔想面前 一直等鬧鐘響

都岩 我都醒唔起可以戴口罩 thank you

夢唔到仲好 信我

我日日夢到

係
平時我好鍾意呢個鐘數打機 而家提唔到興趣

點解得我冇

我們的愛情到這剛剛好
再不爭也不吵 不必再煎熬
你可以不用 記得我的好
我們的流浪到這剛剛好
趁我們還沒到 天涯海角
我也不是非要去那座城堡
天空有些暗了暗的剛剛好
我難過的樣子就沒人看到
你別太在意我身上的記號

我都無

no 咁樣會有疤 同埋唔係咩都要吉爆

第一次覺得KPOP 咁好聽

我覺得好無娛樂 睇書煲劇打機聽歌 我全部都無動力做 明明我平時為左呢d興趣三更半夜都唔訓
不過諗真d 好似係為左佢先咁夜唔訓
哈哈

仲有薛之謙首「你還要我怎樣」

點擺條片上黎 咁樣得唔得

好想而家見你，
我怕你去完外國搵佢，
返黎就唔會再見我，
我想你搵我，因為我會開心，
我希望你唔好再搵我，證明他比我更好，
我願意繼續等，可能等你，可能等下一個，
希望你比下一個更早到。

之前po無人理

我都會
即使而家都隱隱作痛

變得更好 係唯一出路
痛苦 就當自我救贖

多d講 唔好收埋個心到

因為見到GD 已經唔想入

我後來都會選擇繞過那條街
又多希望在另一條街能遇見
思念在逞強 不肯忘
怪我沒能力跟隨 你去的方向
若越愛越被動 越要落落大方
你還要我怎樣 要怎樣
你突然來的短信就夠我悲傷
我沒能力遺忘 你不用提醒我
哪怕結局就這樣

薛之謙正呀

都唔只係癮癮
係直頭好撚痛

你又過左幾耐？

個零禮拜

都唔知可以同邊個講
完全唔敢畀班fd知佢咁對我我仲掛住佢

好撚痛+1

你個名

我個名係同佢一齊改 唔會轉

我諗應該有十世唔使去長洲 仲有個鎖係到

我反而想入去剪鎖

係
散左之後先開嘅ac

平時冇乜都唔會入長洲啦下話

我又諗起佢之前一直話要帶我去塔門
但次次都冇去到
睇黎係時候自己去返轉

我唔想見到所有同佢既回憶
見到就覺得呢個人好假

R緊啲FD嚟打機等自己唔使成日掛住佢

我之前都講過一齊去macau 話冬天去太安樓食野

因為上次同佢去太安樓食野 佢怕熱 熱到出汗 話我地冬天再去
之前又申請左博物館同disney全年⋯⋯

我連打都唔想打

之前講好要一齊去嘅地方
佢以後都唔會陪我去喇

真心覺得呢個人好假 點解明明唔中意又要俾承諾我

唉我拎本歷史書睇下算

我都係 不要再說了

我從來唔介意一個人 我一路都一個人
但你又要走入嚟我個世界 咁樣好好玩咩 ？

我個ex都係
愛我係假嘅
陪係我身邊係假嘅
全部承諾都係假嘅
既然唔鍾意我點解唔一早同我講清楚
搞到我越踩越深

我只係無諗過佢會放棄

佢賤格

fb profile pic仲係我同佢合照

有時候面對面真係未必講得出
我個ex都係咁
結果到最後whatsapp講分手

轉啦

咩甜言蜜語一齊緊緊係咩都講得出

我手機果張好早就轉左 唔轉好撚痛苦
個lockscreen好難頂

啱啱見到佢whatsapp張相唔見左
係咪block左我

終於12點

你睇下睇唔睇到last online個d囉

會轉的

又唔係好攰 又無咩心機
睇書都投入唔到

實睇唔到啦
又係床到磨到訓著

又一day
睇下捱到幾時

睇幾行又無心機

慢慢黎啦
你岩岩識安慰人算好左架喇

咪睇啦

尋日我朋友同我一齊睇佢既舊相
我朋友話 你睇你以前塊面邊有而家咁
而家塊面得番層皮 唉

我想搵番d樂趣啫

我同佢講 我拍咁多次拖淨係叫過你老公
佢答我 咁係你到適婚年齡啫

佢都唔知佢係我心目中係幾重要

一入app就係我最sad既時候睇到e個post

一齊入嚟啦

再失咪入返黎囉冇野既

一齊叫春

我無意中哼起周杰倫首楓既旋律
開埋歌詞唱唱下發現
咁岩我既心情

分手咁多日 落足咁多日雨，心情完全無好過

same here

一齊五年 long d 比人搶走左

仲有排落

幾耐真係唔係重點
要變係一秒就得
個五年對佢地黎講只係過眼雲煙
新鮮感係贏晒

我無心情到連天氣都無睇過

唔洗睇
因為就算幾好天
係我地心目中都係差

long d的確係容易變心，move on

人地送下公仔送下花煲下湯買下野食比佢就話感動左
有冇諗過一直以黎我都對佢好有咩都盡力滿足佢 心傷

如果唔係畢業分開都唔會long d
當初都叫佢努力讀書又唔聽

厹?咁就跟佬走真係唔要得

唔知算唔算師弟黎 追左一排話想照顧佢
我同佢都糾纏左一排 佢話兩個都想要
但一幻想到你另一半同第2個有親蜜行為就好難接受

戴帽好啊
約佢出黎
兜巴車落去啦

佢不嬲冇開last seen

Block左好啊
一世唔好解封啊

佢ig private
我直接又del左佢啲相
而家連望下icon都冇喇

聽日返出香港 希望唔好落雨

想一拖二收皮啦佢，如果個男知道佢有男朋友都照追就係，相反呢就係你個ex有問題

落到月尾呀大交合話

聽日落雨呀 記得帶遮

大交合都好信

今個月好難捱，訂左switch陪我

唉唔好落啦屌

我都想買嚟等自己唔使成日諗住佢 幾錢?

做references姐

可唔可以入嚟放負同取暖

來吧

歡迎

分手求屌醒？

點解咁短時間就一下子所有野變哂，
有無野可以比到安全感，係唔會變既呢？

咁個男又真係知佢有男朋友，所以先話一齊唔到都想照顧佢我心諗個男想睇佢幾時忍唔住受溝姐下

我不是一定要你回来 只是當又一個人看海
回頭才發現你不在 留下我迂回的徘徊

我不是一定要你回來 只是當又把回憶翻開
除了你之外的空白 還有誰能來教我愛

又回到這個盡頭我也想再往前走 只是越看見海闊天空
越遺憾沒有你分享我的感動

On9收皮啦叫佢，厹仆街死

失落沙洲，我都係啱啱搵返黎聽

越黎越唔敢聽歌 驚自己喊到崩潰

好想唔小心㩒到佢電話打俾佢

佢聽左，咁你諗住講乜？

咁聽啲節奏勁個啲歌

駁唔到，收皮先

重點係佢聽唔聽先，我今日都有咁樣諗過

都冇喊冇痛一排啦
冇啦啦又成日諗起佢
係咁諗下星期佢生日會點過
係咪會post新女嘅相
同新女去到咩階段
都唔明自己諗嚟做乜

佢可能會cut線，跟住whatsapp問我做咩打俾佢咁

冇喊冇痛都已經進步緊 我有時都會諗佢會做緊咩

真係諗下好啦冇用

依度好多同路人
分手半年.前幾日知佢已經又拍咗兩次拖.心情又去返啱啱分手𠴱陣.忍唔住搵返佢.佢叫我要學識放低 但我根本做唔到.好無助

半年佢拍左兩次拖player?

有無拍長拖既巴絲（>5年）分享下你地分手果陣係點樣企返起身？

我 拍左五年幾
分左接近兩個月

即係未企得起身

我地既關係好複雜 大家都仲鐘意對方
但相處間真係有問題 再一齊落去都唔係好事
到而家都會間中傾計 見面
我都唔知咁係咪叫分手

做得到咁我都滿足

我好想扮唔小心禁到佢電話打畀佢

咁樣糾纏不清好咩

唔洗驚佢一定唔會聽我電話。因為佢已block我

我都想打比佢，問佢死得未

之前未分手想傾下電話佢一早就話眼訓。頭先偷偷睇佢wts在線上。原來佢只係對住我就覺得眼訓

對住新女女咪好精神囉

唔知係真係進步咗定只係麻木咗
諗下諗下就好想搵佢

忍手呀千奇唔好搵

其實係時間長咗就開始習慣
我有時都會突然想搵佢

好灰

尋日叫佢還錢嘅時候仲通 唔知今日block左未呢

還完就block左你

灰乜q，你男朋友咁on9

灰咩呀，要振作

有版畀你睇 呢啲嘢真係不可一不可再

我都唔知自己留戀啲乜

係還先好

可能佢既幽默感

佢講完分手之後好自責
但用左兩個幾三個星期諗
成件事係佢自私佢以自己行先 到唔夠時間handle事業學業興趣就一腳踢開我
錯不在我點解要sad

用呢個心態過左兩個星期
俾佢約一約出街有少少身體接觸就出事 又沉返落去
朋友話擺明係佢一得閒想搵我sip時間
終於決定撕晒之前既野 自出完街冇再搵佢
雖然唔捨得但忍緊 想復合但我傷唔起第二次

可能係佢夠賤格 賤得與眾不同

加油

啱啦要忍住

好似見到自己咁
次次都係佢講一兩句我又沉返落去
畀佢hurt完一次又一次
最終都係畀呢個男人飛左

振作呀大家

又要返工

振作緊 目前已經放棄左搵佢呢個念頭
但其他方面都係要慢慢黎

返工仲唔訓

唔需要睡眠架

前度再好都要割斷再成為記念
但我眷戀 原諒我不懂欺騙 想吻你右臉

唔訓教好快殘

我叫春個陣時係真人
安慰緊人個時係bot

而且柒頭唔需要理殘唔殘

瞓唔到

佢冇搵過我係咪好事嚟
講出嚟都覺on9但我寧願佢搵我攝時間
起碼對佢嚟講我仲有啲價值
點解可以影響我咁深之後就咁走咗去 好似冇識過我咁

其實真係好事黎
好過似我咁畀個ex傷到成個心爛到一pat屎

真係放低左？

係呀，習慣夜訓

一齊殘
個額頭好多暗倉

屌 你係咪世界上另一個
我又係咁！！！ 好嬲 我真心明你

我覺得自己個心都爛咗
比佢搞到唔敢再愛人
覺得拍親拖都會敵唔過新鮮感然後派/收帽

聽朝返8
散咗之後個樣冇一日係見得人

分左手個個人都變晒勁夜訓

本身都夜訓
不過食少左野咁姐 當減肥算

本來我都會想佢寧願搵我sip時間都好過完全消失
但發現只會令我更加亂
分手左出左兩次街 兩次都好似冇事發生過咁
我就真係扮唔到喇

以前有佢同我講住電話瞓 而家冇人提我要瞓了
當減肥
啱啱分手個星期食唔落嘢 之後胃口就大唔返

寧願亂都好過佢突然消失咁
Btw你個名 成日loop
被你浪費被你活埋 讓你愉快讓我瓦解

想訓咗成個鐘都訓唔著

等我嚟提醒你

係時候瞓啦

早抖啦 係咪好唔習慣冇人同你講早抖

去完街嗰晚我好想搵佢 問佢佢仲我仲有冇感覺
但我怕接受唔到個答案，所以都係冇問
間接喺ig打啲野俾佢睇算⋯⋯

想搵下佢 但佢呃我好多
我應該好憎佢 但我又冇乜感覺

多謝巴打

Same 憎佢唔落
好想問清楚佢邊句真邊句假
同想話佢知我仲好掛住佢

係啊 多謝你句早抖

乜咁啱呀

屌 自己講完早抖我就諗起周國賢首黑眼圈

夜了 睡覺不重要 共你開玩笑 是那麼重要 未理一朝工作表
疲倦也別沉睡去 當你於染色體裡
拿走你 夢境抱著誰

本身冇乜野諗諗下又掛住佢

咁佢仲有冇再搵你

但我知邊句真邊句假
睇住佢明知呃我都要扮信
又冇為我諗下 淨係諗自己 自私到爆
我都好掛住佢

same here
溫書對左佢一個禮拜
要扮到咩事都冇
然後睇住佢坐我對面 同第個女仔wts
以前從來唔po ig story
係散左之後先瘋狂po 因為知佢有睇

點解仲要掛住個咁自私咁差嘅佢 好蠢

我遲啲應該有fd聚會會見到佢 唔知點面對
我怕佢避開我唔出嚟

我依家都瘋狂po sc story 係得呢個渠道佢睇到

去玩街之後兩日都冇

如果有得解 大家就唔洗係到叫春

好地地真心真意愛我既 結埋婚啦
對佢好好又唔珍惜 成日話變咗屋企人感覺
冇咗拍拖感覺

我已經冇任何途徑可以畀我見到我嘅動態
但就算畀佢見到又點
佢已經有第個 我只不過係一個糾纏不清嘅ex

sad but true
成日好想post嘢比佢見到又怕佢嫌我煩

冇權利冇原因去打擾佢

其實佢點會睇啊 係自己自作多情

其實佢點會care呀 都係自己自作多情啫

好多嘢唔係唔明 係做唔到
畢竟人總是犯賤的
無論佢對我幾衰 我都係好掛住佢

訓哂?

訓得三個鐘又起

然後發覺
即使佢個人係返左黎
佢連搵都無搵過我

既然佢都做到咁樣
希望自己可以狠下心腸

成晚訓得勁差 訓一陣又醒 訓一陣又歷

無用的
一段感情最重要既係忠誠信任
無左就係無左

唔好post
你愈post只顯得佢愈高
佢愈開心

復合左?

搵都無搵過我
又點會復合呢
佢依舊繼續外面風流快活

我都係
一起身
就睇有無覆
雖然自己已預左無

返工個時應該個人都唔係到
但又唔想sl留係屋企
留係屋企又係頹

到頭來
我係咪多謝佢對我咁狠？

睇黎太早無咩人
自己推post

唔好比佢睇到你唔開心或者頹廢個情況

呢個真 就算真係頹都唔可以衰俾佢睇

都係試下恰多陣

頹自己知好啦
圍內朋友知好
反正佢已經唔會理你
你做d咩
想點死之類
佢根本唔會在意

不過呢d我自己講就天下無敵
自己都仲係好頹

佢已經唔會理我
只會當我煩膠
變臉快到
我決定sc ig 不斷post玩既相

早已瀟灑將愛看做
煙雨浮雲般消去
愛你越深只會把你逼退
更會令到自己心也碎
收起傷心的語氣
我淡然地離開你
踏破無盡夜裡
心裡緊緊凝記
這騙愛的把戲

我岩岩準備出門

我份工仲要開解番人 真係痴線

戴住個口罩先敢出街

咁早
正當我想訓返
我媽媽搵我傾計
我講晒佢知

咁佢點講

早晨
我都諗住咁 比佢睇到個更好更開心嘅我
但其實日日都係咁返工冇咩好post
為咗佢同啲frd好少見而家冇人約了

早晨
個心好撚痛

社工d fd?

同佢傾下都好
有人講下冇咁頹
同埋分咗手先發現屋企人嘅好
以前掛住拍拖都冇咩時間陪佢地

佢話個d人唔洗恨
叫我唔好傷心

拍拖都有陪屋企人

類似啦 都係開解人 你話點頂

嗯嗯 你快d振作
我都唔知可以點話佢令自己好過d

話佢會後悔
我對佢咁專一忠誠
最後佢咁樣對我
叫我放棄

我最憎戴口罩 但我既然要為左個傷口戴口罩先出到街
仲要個傷口係喊出黎

好難頂咁真係

give you a hug
唔好難過 雖然我做唔到

振作
我諗都要一排啦真係

番8-8 真係痴線
我已經想自我摺埋

唔知點算

辛苦你

返咁長
真係好攰

繼續頹過

每日都好難捱
每次過馬路都係到諗 不如車死我

唔算既 我做private case 反而好多時無野好做

尋晚真係訓得奇差無比
唔只醒一次 係醒n次

以前我為左同佢傾計 夜訓之後起身勁眼訓
而家係有得訓訓唔到 仲要行屍走肉咁

最可怕唔係分手，更可怕係feel到拒到左樽頸位，猜測拒d分手手法先最可怕。因為拒點講分手點講散我都斷估會好心碎

利申：時間最長嘅男朋友

唔洗二星期 足足輕左十磅

你有得估
我係無啦啦

我都諗過

每次過馬路我都咁諗

真係行屍走肉

本身係咪瘦

唔好做傻事

戴住個口罩好熱

普通

我都好驚有一日我會不自覺咁行出馬路

日日返工都見到 你話點頂？

你就好 有得睇

咁都好d

我係驚自己個腦放空左
跟住照行個d出事

呢d最慘

肚餓又梗係唔想食

最怕撞唔死

尋日全日都無喊 今日好似幾想喊咁

望住成街d人都咁開心

唔見曬你地

頂住啊大家
諗住為啲咁嘅人死唔值
同死咗就有機會再見佢冇機會一齊返

喺到 喊到就喊啦但你小心個傷口

我都試過 😂

一味係到咬

我就係為左你最後果句仲未死

個傷口好痛呀

點都唔好諗到死
根本無用

咁係咩原因

拒話直覺我比帽拒戴 直覺only 8978

帽已帶
仲要自己除
好痛

下 咁古怪

我都想戴

有乜好
會死心？

又要返工了，好開心

水瓶男

會
一定會
帽係我最接受唔到嘅野
我一定會爆曬粗屌爆佢
可惜我而家罪名係莫須有

腦細腦細
屌我啦

戴咗都唔死心
好想佢有日玩夠會返嚟

我都最接受唔到
分手又係自己提
痛又係自己受
佢個次之後已經無搵過我

唉
諗有咩用
一做就可以做到好絕情

大家好

玩到變牛肺爛撚曬有埋性病黎多個買大送細你仲要唔要啊 ？

係
就係我一諗到佢好污穢
我就主動除帽

我都係
但我係比人飛

而家先9點

這段憶記 刀般鋒利

我係絲
比人飛咗先發現帽已戴
淨係好心寒原來呃咗我咁耐我咩都唔知
攬住我瞓嗰時已經溝緊第二個
但都好想攬多佢一次

寄望創傷有個限期

所以話做渣男幾好

咁你仲痛過我
我起碼都發現左

最後連一個結局都唔比我

做好人無用
總係受傷個個

同樣情況 要我迫佢先肯講
心都寒一寒 騎牛搵馬既話不如一開始就唔好開始
寧願無認識過

就黎一個月，
女仔係咪過完頭個月就會好返，
更何況係講分手嗰個，
分分鐘一個星期就好返
我就係到好似狗咁掛住佢

點解你今日仲未死啊，臭雞

睇下佢係咪已經有目標
有既話可以一秒都已經唔記得你地既野

算有，但分手之後要求過幾次見面都會見我

見黎做咩...
仲衰

明白分手的自由 還何苦一再跪求
臨離開的依依不捨亦沒借口
離別只需揮揮手 還何必俘虜我右手
仿彿叫我接受愛我不夠

唔見都見左啦，
想要個解釋，遲下想再見

開心過 努力過 願花開可看到
傷心過 散盡了 或半途遇上了大霧
花瓣散 緣盡了 碎落記憶隨風消散
前塵告別了但花火可細數

係唔會死心㗎
大家早晨

早晨，你咁早⋯⋯

每日返工都有個句早晨
今日終於睇唔到

早晨絲打，呢到都兩句了

佢話中意咗第二個所以要分手
我仲on9到叫佢追唔到人就返嚟搵我
最後係佢啲frd睇唔過眼同我講

呢個佢好陌生 明明一路都好錫我
分手前三個星期仲去咗我屋企瞓
嗰陣喊到仆街完全接受唔到對咗八個月嘅佢原來係個咁嘅人 唔信係事實
冷靜咗慢慢發現原來好多好多嘢一路都呃緊我

而家叫做睇清楚佢係個點嘅人
知道佢係渣男
但係佢搵返我嘅話應該又會中返個頭埋去

係好撚狠心，係背後做左好多野你唔會知道，到分手後一一顯示出來，好心寒

迫佢都唔肯講 問佢個女嘅係邊個仲要作個人出嚟呃我
要帶眼識人啦以後

佢地開心快活緊
得我地喺到頹

中晒我都係咁...

係
人地偷食出軌開開心心
我地係到做乜

叫春

嗯

番緊工 心好痛

唔痛....

痛呀

唔痛啦, 吹下水, 扮下工, 分散注意力

Long story

mud 9?

無水吹

我好想有朋友陪

呢到咁多人陪你你都話無?
心都淡鳩晒

連登好朋友

咁多位早 一起身就有份空虛感

唔係成日拎得電話出黎

早晨, 等我填滿你

我想放工有人陪 唔想留係屋企
但我無朋友搵

咪係囉呢到咁多人

你返緊咩工呀

以前媽咪留飯俾我放工食 我就同佢傾住計見住面咁食
而家得自己對住牆食 我覺得好難受 我寧願唔食

嘻嘻

可惜不是你 陪我到最後

private nurse 佢老係到 我唔敢成日玩

硬係少咁樣野

同佢好多common gp
見住佢係到係咁講野
但佢依然一句都唔覆我

我今日又想喊 好想佢係我身邊

六點先訓 八點就起身
但而家居然一啲都唔眼訓
都唔知自己咩事

退晒佢

加油加油 我今日都有啲嚟料

咪撚期待一個唔會回頭既人,
佢覆你唔係恩賜來

唔好喊啦, 喊到損晒唔好睇＿

加油, 唔洗返工?

我都同你差唔多
我黑眼圈依家好似我愛羅咁就爆到條一尾出嚟

乜原來渣男真係個個都一樣
問佢係邊個 幾時識 死都唔肯講
淨係話乜冇對唔住我
收皮啦扑街 你估我唔知你騎牛搵馬咩
如果唔係個女仔溝得差唔多 你會放過我咩

早晨

人渣 用力咁恨佢啦

唔知幾時先好番

Your name

咁點算 除左喊唔知仲做得咩

慢慢來, 要識得搵多D野做

唔洗呀 而家呢份pt唔係日日都要返

唔好喊 你放得低佢就自然識好㗎啦

樣樣都唔想做即係點

放唔低 我地感情好好

上lin登

我寧願自己唔恨佢 咁反而可能會快啲放低

幾日黎第一次笑竟然係因為睇到呢句

又想屌鳩你.........

分手之後改嘅

幾時先唔諗呢D ON9 野?

返工一直係到loop薛之謙d歌

嘻 帶得返笑容出嚟都算好

笑完一秒打回原形
唉

唔係佢想諗嘅我諗 呢啲好自然咁就諗到㗎啦

邊有咁快唔諗呢啲on9嘢
可能之前喊得太多 而家反而喊唔出
但勁心up 就黎抖唔到氣

渣男分手嘅時候同我講有對象仲問我點樣追
佢講咗一句 「上次問佢拎電話失敗左」
我問佢 未散你就追？
「你瞓醒未啊 我幾時溝你關你撚事咩 分左手仲理咁多嘢」
但我依然相信佢係冇溝女

自己都明
但個心拒絕去明

除左呢個post 其他都唔點睇

共勉之

咁你真係傻啦

你食撚慣咗屎?

其實我依家覺得

無得唔諗

慢慢黎啦 唔好再喊喇

冷冷清清淡淡今後都不管 只要你能愉快

笑左

真係在乎你真係會主動講啦
仲洗你出聲咩

真係唯有搵啲嘢分散下注意力
啱啱分手嘅時候我都係逼自己努力溫書
之後就喪飲酒

偏偏還會關切 你最後屬於誰

我真係唔想一年後, 係叫春POST 仲見到你地個名

一年都咁應該會頂唔順死左

一係抑鬱
一係厭食
一係痴左

我淨係想你係我身邊 我咩都可以唔要

而家都好抑鬱

我要寫定封遺書 如果我死左 唔關人事

希望一年之後我會係安慰人果個
而唔係叫春果個

我又何嘗唔係

咪傻 呢啲嘢講下好喇
唔好諗咁多 係返埋一齊佢只會hurt多你一次

佢叫我比次機會
比左又點
咪又係比我再發現多一次

也曾想過
若真遇見我們應該如何是好
我想我還是會還站在某一個街角
不讓你看到
只因為我不想打擾
只因為怕你解釋不了
只因為現在你的眼睛里
她比我還重要

超想大喊

身可以留得低 心恐怕留不低

身分也沒憑沒據 你認錯我哪位

作詞：宋健彰(彈頭)
作曲：周杰倫

烏雲在我們心裡擱下一塊陰影
我聆聽沉寂已久的心情
清晰透明 就像美麗的風景 總在回憶裡才看的清

被傷透的心能不能夠繼續愛我
我用力牽起沒溫度的雙手
過往溫柔已經被時間上鎖
只剩揮散不去的難過

緩緩飄落的楓葉像思念
我點燃燭火溫暖歲末的秋天
極光掠奪天邊 北風掠過想你的容顏
我把愛燒成了落葉 卻換不回熟悉的那張臉

緩緩飄落的楓葉像思念
為何挽回要趕在冬天來之前
愛你穿越時間 兩行來自秋末的眼淚
讓愛滲透了地面 我要的只是妳在我身邊

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
被傷透的心能不能夠繼續愛我
我用力牽起沒溫度的雙手
過往溫柔已經被時間上鎖 只剩揮散不去的難過

在山腰間飄逸的紅雨 隨著北風凋零
我輕輕搖曳風鈴
想 喚醒被遺棄的愛情 雪花已鋪滿了地
深怕窗外楓葉已結成冰

緩緩飄落的楓葉像思念
我點燃燭火溫暖歲末的秋天
極光掠奪天邊 北風掠過想你的容顏
我把愛燒成了落葉 卻換不回熟悉的那張臉

緩緩飄落的楓葉像思念
為何挽回要趕在冬天來之前
愛你穿越時間 兩行來自秋末的眼淚
讓愛滲透了地面 我要的只是妳在我身邊

[00:00.01]歌名：楓
[00:17.35]烏雲在我們心裡擱下一塊陰影
[00:24.42]我聆聽沉寂已久的心情
[00:30.67]清晰透明 就像美麗的風景
[00:38.20]總在回憶裡才看得清
[00:45.67][02:24.92]被傷透的心能不能夠繼續愛我
[00:52.77][02:31.98]我用力牽起沒溫度的雙手
[00:59.00][02:38.18]過往溫柔 已經被時間上鎖
[01:06.51][02:45.76]只剩揮散不去的難過
[01:13.99][01:42.32][03:21.63][03:49.94]緩緩飄落的楓葉像思念
[01:19.28][03:26.87]我點燃燭火溫暖歲末的秋天
[01:26.39][03:33.93]極光掠奪天邊 北風掠過想你的容顏
[01:34.34][03:41.91]我把愛燒成了落葉 卻換不回熟悉的那張臉
[01:47.59][03:55.24]為何挽回要趕在冬天來之前
[01:54.75][04:02.30]愛你穿越時間 兩行來自秋末的眼淚
[02:02.69][04:16.02]讓愛滲透了地面 我要的只是你在我身邊
[02:52.83]在山腰間飄逸的紅雨
[02:59.43]隨著北風凋零 我輕輕搖曳風鈴
[03:06.96]想喚醒被遺棄的愛情
[03:13.57]雪花已鋪滿了地 深怕窗外楓葉已結成冰

咪喊咁多啦, 已經損晒了

幾時開始 你唔再需要我係你身邊

不如一槍打死我

我都想

你仲記唔記得我地訂左今個星期既酒店

你知唔知我拍咁多次拖
淨係同你一齊先越黎越肥
因為太幸福

我同佢都買左機票去旅行

我今晚實喊 而家番工都眼濕濕

點解我到而家都係喊唔出

你話我地要去睇木乃伊

傷心得滯
佢同我講分手果下 我都唔識喊

我反而係分手果下喊到癲 日日喊
喊到而家好似冇曬眼淚

希望一年後可以遇到下一個

繼續上班
冇醉酒冇搵佢而訓到
但好掛住佢

公司隔離department黎左個新同事，身形高度同佢差唔多
個背影同佢一模一樣

食飯喇 但我淨係想匿埋喊

就黎忍唔住

琴晚冇夢見到佢 起身個下舒服好多

要堅持唔好喊呀

啱啱見到佢ig post老豆節相見到佢個樣，我又唔係傷心但就好唔知點 個感覺好奇怪

堅持緊 我會等放工先喊
諗緊好唔好今晚出去海旁喊

我理解唔到

喺ig講完啲野佢就unfollow左我private嗰個account
其實都係好事黎既 分左手邊會做得返好朋友

都唔知幾時先忍到放工
日復一日 係地獄輪迴咁

佢竟然覆我
但第一句都係鬧我

佢做乜鬧你 個腦裝屎㗎？

你搵佢黎？講咩

我無搵佢呀
係之前攤牌最後一句係我講
佢問我
點解唔信佢

鬧我做咩咁豬

係做唔到好朋友，同陌生人既關係應該重會好過佢

連普通朋友都做唔到

咁你自己點睇

真係好難

Ig宜家有得封存啲相呢個功能真係好好 宜家ig冇晒佢啲相嚕

快啲放低佢 比我追

真係投入過呢段感情嘅 分手後點做朋友
講得出做朋友嘅只不過係想搵你sip時間

我之前都封存左一排
最後決定del曬佢

del完相第二日出呢個功能，好撚後悔

畀你封存到啲相又點 只會令自己更加放唔低

後咩悔
人都唔係到
仲留住啲相比自己亂諗野？諗佢仲鍾意你？

萬一會返黎呢，
好撚仆街🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️
唔del都del左

仲諗住下星期去接佢機

即刻鬧返佢
明明我受害點解我要受氣

其實我視你做我生命中其中一個最重要既女仔
你既出現令到我人生中唔再一樣
一齊左三個月 雖然時間唔長
但我既每一日都有你既存在 我感到刻骨銘心
或者呢d就係初戀既滋味啦
我習慣左你每一日都陪伴住我
我寧願你話我煩我惡我屌我 都唔想你走
分左手之後 每日都掛住你
但係再搵返你之後 你都忘記左我既生日日期
你都唔再重視我呢個人
其實知道你唔記得我生日 其實我真的很介意
你唔記得就唔好話記得
你記錯左就唔好話差唔多
唔好比d假希望我
到依家我仲記得你喜歡食d咩 做d咩
你唔會再返黎喇 但我其實仲好想見到你

緊係唔好

我都知，諗住遠遠望佢，唔比佢見到

咪傻啦 接到又點姐

我又黎叫春啦

只不過想見佢

呃人呃到可以連自己都呃埋
真係好痴線

lost star

不能同意更多

我都del左啲呀

封存左到真係放低既時候都已經會唔記得有呢啲相 再睇返都應該只不過係回憶

不要回頭
要向前望

到左果時再睇返只會令自己唔開心
係到諗當初如果點點點可能我地仲一齊緊
向前望啦

中晒啦呢句

明明散左兩個月 佢唔記得我既野好正常
點解我要咁介意

愛就會愛 唔愛就唔會愛

我番黎啦
琴日病好早訓左
都唔知係咪好彩無夢到佢

都分左啦
仲介意？
你只不過係佢生命中一個少少嘅過客

我都好想灑脫一點
但想起佢寫既信 信入邊提及我地有日會結婚到老
我又喊多次

提自己呢次係最後一次為左佢而喊，人都走左唔好為左佢而傷心

談好的那偉大諾言 難保他朝可會兌現
佢舊應承左同我做好多野添
諾言唔值錢㗎

唔俾承諾唔係因為我唔想俾，
而係我怕俾左承諾做唔到，你會失望

我唔想再傷心

但你卻以為，我唔想同你有將來

巴打 我知道
理性話我知唔可以再咁樣落去
但感性上我仲未好好控制自己既情緒

都走左喇，仲重要咩？
唔好再停留過去係到懊悔喇

我竟毅然毅然別了你 為何淡然淡然沒悔意
你心裡既要我離開你 莫再扮演傷心的女子
回頭凝望你 總感覺欠缺以往風姿 陪著你寧失戀千百次

往昔戀愛戀愛像套戲 為何突然突然遇上你
我的理智理智全失去 願意扮演癡心的漢子
常常纏著你 可惜你卻故意相欺
愚弄我如今不想愛你 愚弄我如今不想愛你

愛裡欠缺了真愛再也沒意思 察覺到你對我的愛缺乏那份誠意
今天我決意離開你 不管過往如何難忘記
當初已變了回憶的故事 當初那個我從今不再癡

霎啲到我去觀塘海濱

我都去 但要收工

而家好想搵佢，
但一搵，就前功盡棄

我好想打比佢 約佢食餐飯

我要等多10日先可以搵佢

啱啱返到香港 諗緊佢啲野

想關心佢想知佢而家做緊咩，
卻沒有任何途徑，
自找煩惱

點解要等多十日

下星期佢先返黎香港，佢話當冷靜期，之後再考慮會唔會見。
可能想拖住我唔好煩佢。
但呢段冷靜期都好痛苦，
希望佢唔係呃我

留名

啱啱自己一個行左上山好撚爽

你地會唔會相認

落雨小心d

佢就係用d咁既藉口
個段時間係到同第3者嘻嘻哈哈

呢到未落呀，本來今朝個心有啲唔舒服，之後行完上黎就即刻舒服晒，啲風又涼爽

我都想自己一個跑山
星期日睇下有冇雨跑下城門水塘先

佢未去第三者到，下個月先去

巴打有操開係唔同啲 我行上去都勁攰

仲慘

琴日妟就去左
今日去玩
專登po ig俾佢睇

咁咪幾好

所以我一個whatsapp轟埋去
同佢講其實做唔到朋友 咁樣講係等緊機會復合但佢似乎冇呢個諗法
咁唔好俾我誤會落去喇寧願當冇識過
咁就冇撚左個初戀 我屌

初戀是一種很玄的東西

可唔可以入嚟取下暖

未試過㗎我
試下無妨嘅
橫惦城門水塘咁多人應該冇事嘅

歡迎歡迎

初戀嚟 ...

Me2

Me 3

算啦，睇開啲
初戀唔值錢㗎
初戀比我學到嘅就係唔好全心全意愛一個人

又落大雨

受傷的只會係自己

d仆街唔會珍惜

屌你老味，落咁大雨做乜鳩

好人唔易做

有d人話初戀會記一世好深刻
某部份都認同
但初戀好大程度上都只係俾你去學識以後點樣愛人同被愛

去唔到嚕

四圍都濕晒

好在我翻左屋企姐，唔係既話就淋到仆街

屌你老味, 收工想出街都唔得

呢個星期都唔洗指意出到

我仲要出街架, 點溝女/仔呀

等多一個星期先溝啦

唔同佢地出街會嬲 (左右手)

溝女同仔

照去

我出親街啲地方都同佢去過

但係我始終放唔低認真拍拖呢個信念

呢個post好多仔仔都私下搵過我

咁咪鬼去囉，留係屋企打機

冇啦啦打比我做乜鳩

You just want attention, you don't want my heart
Maybe you just hate the thought of me with someone new.

仲有冇
好正

毒係屋企成個禮拜
想自己出去但又無地方好散心

陣間收工返到去又行屍過

I just heard you found the one you've been looking.
You've been looking for.
I wish I would have known that wasn't me.
Cause even after all this time I still wonder.
Why I can't move on?
Just the way you did so easily.

無辦法, 落狗屎

做多D 野分散注意力

但都好想佢可以重新愛多我一次
如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

同你係返埋一齊, 個感覺都唔會一樣了

Hehe

有個巴打仲見過面添

明明我同佢都係初戀

佢地重飲醉左，之後發生啲咩事就唔知啦

我咪又係一樣

點都要放低

你地大家都係初戀，大家都未係好識點樣去拍拖去愛一個人，所以要move on呢個世界唔係淨係得佢一個

我會再努力啲㗎喇

約左fd係德福睇戲 點知佢要遲啲到
好驚撞到ex 佢住藍田 成日會過黎睇戲

驚咩呀邊有咁啱

可能係自己想見到佢掛

通常都係自己想見 係咁諗會唔會撞到

係呀 其實邊有咁啱啊

比你見到咪自己傷心

巴打 好想睇開d
初戀呀 三個月雖然好短
但係對我黎講好重要

我差四個月就一年

有好多事好多經歷都係同佢渡過
Aia/Disneyland
但仲有更多野未同佢一齊渡過
享受同佢一齊既快樂時光

咁又係 如果畀我見到佢拖住條女就仲傷心
齣戲未開場就可以開始喊

兩年幾呀
我以為一世架啦

初戀真係令人學到好多野

原來佢真係block左我

好事黎

係時候死心.....走出來, 加油

往往最投入果方都係最傷果方

都唔明點解自己咁
唉屌

Block左 對你黎講係好事

分手之後雙方都冇block 就係咁一路黎都會忍唔住睇佢近況 睇完又係唔開心 自虐咁 其實冇意思

以後唔會認真

自虐緊

有無以後都係問題

其實佢block左你係好事黎既 起碼唔可以再知道佢既野

我自虐左半年喇

係時候放過自己 見佢up 左story 都冇再禁黎睇

有時候會諗 只係我唔捨得佢離開自己世界 所以又要睇佢d野 令佢好似仲活係自己世界到 我夠了

希望大家都有一日會諗通

痴線 冇聽佢電話就同我講
一係打返比我一係唔洗再覆我
咩態度黎...

係
又未必遇到
就算有對象都唔想拍了

屌我最想知係佢睇我story個陣係諗緊乜

今日下定決心放棄對女朋友挽回 來緊日子都唔知點過 無時無刻都諗返起佢 個心真係痛

本身點散

好怕自己忍唔住

今個月頭激嬲左女友 自己無理取鬧 講左好過份嘅說話 之後佢想冷靜下 但我又搵佢 話知錯知衰 俾次機會 再之後隔左4日我又whatapp 佢 問佢靜完未呀 唔好唔理我 仲想同佢一齊之類嘅對白 佢話其實有小小唔想對住我 仲話不如我地分開一排先好冇 聽到個下真係個心急左 又求佢 第日我咪同佢話唔逼佢 靜下 話我會等佢搵我
之後我真係驚唔搵佢真係會心淡 咪6日之後再whatapp 搵佢 佢已經都唔想再點覆我啦 見佢on緊whatapp 都唔覆我啦 我已經真係feel 到佢完完全全想分手啦 唔想繼續同我拍落去
今日同佢講左話知佢一直都有就我 體諒我 係我自己無好好珍惜佢 呢半年多來一直都忍受我嘅脾氣 次次我都激嬲佢 整喊佢 好多悔氣說話俾佢聽 任勞任怨 俾左好多壓力佢 迫佢陪我
呢半年來有佢陪伴我真係好開心 帶俾我咁多歡樂
好開心有佢做我女朋友 係我傷透左你嘅心 至會搞到今日咁

由佢話冷靜下到分開一排 都有三個禮拜啦 已經無法再挽回

我明你種心情 自己做左d野 激親女友自己唔知
到出事個陣就玩完喇
我個三個月都係咁

其實佢係我嘅初戀 我就同佢話唔係初戀 唔想俾佢知道

同你差唔多
雖然實際佢唔係我初戀
但我都當左佢係

好似真係帽左
可以正式死心

如果佢真係有左第個 我覺得挽回都無用 佢都唔會返來你身邊

帽左就唔好再執著啦

佢真係對我好好 點解我要搞到成咁 唔好好珍惜佢 真係好鐘意佢 好掛住佢 想同佢過一世

屌佢老母
終於可以有個憎佢既理由
之前仲扮哂好人咁話唔想拖住我
垃撚圾

啱啱睇完原諒他77次....
好多對白都好似曾相識
特別係最尾
黃秋生話 佢話佢一早已經唔愛我呀 忍左我好耐
我個ex都係咁同我講㗎

我同你情況好似
俾太多壓力佢
而家好後悔...

我都有啲興趣，係咪真係好好睇？

想試下自己去睇戲

自己去睇囉，點都要試下冇咩特別既

DLLM
今晚咩料，好L掛住，想死🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

冇野既搵啲野做下啦

忽然間佢今晚係咁搵我傾計
發生咩事

唔洗挽回
千其唔好求

早幾日睇左

最好仲要你自己話要分開
狠心d
狠完自己痛

好想呢個po裡面有其中一個係佢
你番嚟搵我啦好唔好 我好掛住你

我都希望佢會睇到跟住認出我

其實佢一早知我係邊個
我想你入黎睇到我打既野
我想你打比我 傾下計都好

但係算啦 希望愈大失望愈大

我都 想其中一個係佢
雖然之前一齊我真係好差
出街女 記錯生日
冇理你感受
如果重新嚟過我一定唔會 記錯你生日

係佢記錯我生日
[member]0112 係一個好重要既日子 希望你唔好唔記得［/member]

加唔到密 唉...

其實我真係好想知 佢記唔記得我生日

其實唔係 成齣戲結構鬆散 好突然咁完左

我問佢個時 佢話記得
我開心左一下
跟住佢講錯左
講錯唔緊要 唔好加句差唔多
我會介意架 真係好介意

我女朋友連登ac都無 睇唔到我打嘅野 都唔知邊個係我

佢起碼有嘗試過 我最驚係佢唔記啦

走咗出去同啲fd睇戲散心 最後都係諗起佢好掛住

可以點

佢話中左月份好叻架喇

身為男仔比佢更記得啲日子

其實分左仲介意黎做乜

今晚好似好少人

因為你太好我還冇放棄
聽不見你再一句絕情
我還是會沉迷

睇你有心定無心架姐 唔應該再介意

可能返工太攰

都關事架，星期六日無節目就會心郁想搵人，
但返工日子就收工hea下已經11 12點

都好事呀

返工又諗住返學又諗住閒時又諗住
頭都爆

咁係咪要你原諒
睇左，睇完真係會諗一諗比唔比多次機會大家呢

你可以諗
但唔好比佢影響到你生活

真係唔好

我廢青緊 成日都會諗唉

我都想約佢睇 tyy我好掛住你

你咁講完我都想約佢睇， 如果佢肯嘅話

不了，我只是不甘心，
我不想愛你了，
你走吧

我都不想 但係內心阻止唔到自己

唔好喇，戲名咁明顯，問一問已經ex會即時有哂介心

唉
我怕今晚又瞓唔著

But I wonder where were you?
When I was at my worst
Down on my knees
And you said you had my back
So I wonder where were you?
When all the roads you took came back to me

I was there for you
In your darkest times
I was there for you
In your darkest nights
But I wonder where were you?
When I was at my worst
Down on my knees
And you said you had my back
So I wonder where were you?
When all the roads you took came back to me

無理佢 已經無愛了

唔會好尷尬架咩

佢以前成日聽

我覺得會
見到個戲名都知你諗咩咁

咁係最傷心，曾經最close既人依家已經無感覺

男仔嘅初戀大部份都唔識珍惜
佢以為我唔會走所以永遠將我排到最後
於是我走左
雖然佢有返嚟搵我
但係好多時都係過程中慢慢心淡

睇人啫
但第一次總有人唔知咩叫珍惜

頂你 個名縮寫同我一樣搞到我心都離一離

但係得唔到嗰個永遠都係最難忘嗰個
呢個應該係定律

同你個明縮寫一樣?

就好似牛歡喜一定要配咸酸菜咁

係啊

同一個黎

X欣宜?

鄭XX？

你男定女

喂啊

女

俾人撞中咗?

我個唔係鄭

痴線 我都唔係

希望飲完酒會好瞓啲

酒醒仲心酸

儭有兩分醉意要瞓

一唔覺意醉醉地#搵咗佢 又係傷自己

酒醉三分醒 我未醉囉

加油啦巴打！今日有d攰講唔到野

辛苦呀公你

越想瞓越諗到佢
今次仆街了 成晚唔使瞓

愈醉愈心郁郁呀
我係呢2日冇飲先冇搵佢
佢又肯應我機先衰

me2

hello我新黎一個鐘前俾人飛左

咩事

仲有冇得救

新黎 兩個鐘前俾人飛左
話唔夾喎

佢話價值觀同性格唔夾
突然就話要分手
好似發緊場夢咁啊
好想快啲訓當真係場夢但訓唔撚到啊！

可能有機事情，佢已經唔愛你了

sorry， 攰到打錯晒字

你點諗

係囉 一啲先兆都無
話大家唔夾好難走落去

通常突然果啲其實佢應該一早有咁諗
但一直扮無事 之後先「突然」分手
我就係例子

[有愛] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

爆左去新post

訓先

我只係覺得大家睇法唔同
大佬啊唔通傾乜做乜都要一拍即合咩
咁實有唔同㗎啦
你估同自己拍拖咩

可能佢唔想磨合掛

我真係唔知講唔撚野好
講唔出而家係咩心情，好傷心又好嬲
都唔知去唔去訓好

屌 好撚同意
你份人咁撚怪，又會搵到人同你百份百夾既！

屌！佢都係諗野好怪

居然仲未爆 睇黎大家今日都好頹
反正佢都block左我 好想whatsapp佢

一訓教又諗起佢好撚頹

終於block撚左佢

推爆佢

1001

1001 2

1001 3

1001 4

1001 5

1001 6

1001 7